如果係公共場合大叫真主偉大會點?

ALLAHU AKBAR!!!! ALLAHU AKBAR!!!

清真寺 有問題嗎

香港人會聽唔明

喺香港冇問題

聽日咪又係頭返工

造成公眾恐慌

hakuna matata

冇事
利申：試過

應該好多香港人變nick young

正！

1

依首洗腦啲喎

薯落必必會多啲人識